# Задача
В базе данных MS SQL Server есть продукты и категории. 
Одному продукту может соответствовать много категорий, в одной категории может быть много продуктов. 
Напишите SQL запрос для выбора всех пар «Имя продукта – Имя категории». Если у продукта нет категорий, то его имя все равно должно выводиться.